% Meta-Informationen -----------------------------------------------------------
%   Definition von globalen Parametern, die im gesamten Dokument verwendet
%   werden können (z.B auf dem Deckblatt etc.).
%
%   ACHTUNG: Wenn die Texte Umlaute oder ein Esszet enthalten, muss der folgende
%            Befehl bereits an dieser Stelle aktiviert werden:
%            \usepackage[latin1]{inputenc}
% ------------------------------------------------------------------------------
\newcommand{\logo}{TH-Wildau-Logo.jpg}

\newcommand{\titel}{Anwenderdokumentation}
\newcommand{\untertitel}{NicNacNoe - Der Roboter NAO spielt TicTacToe}
\newcommand{\thema}{Ein Projekt in der LV Embedded C II}
\newcommand{\studiengang}{Telematik}
\newcommand{\zeitraum}{25.04.2017 - 02.06.2017}
\newcommand{\autor}{David Leubeling}
\newcommand{\matrikelnr}{147410907}
\newcommand{\autorzwei}{Tobias Kannenberg}
\newcommand{\matrikelnrzwei}{147410919}

\newcommand{\betreuer}{Prof. Dr. rer. nat. Mohnke, Janett}
